今日表弟問咗我一條好有趣嘅問題，點解 四八 唔係三十二

佢話答案係婆
因為死八婆

→

2/10

希望唔好變冷氣機

冷氣機

屌你老肩

清 好波

agguu

受媾未

木

巴打你好靚女

你食屎屎

唔使用水冷了

屎屎

有冇咁撚高

痴巴巴

經典 抵啦

我覺得比人玩

得罪咩人

好惡